
                      Bueno, una nueva entrega de la serie y ya van nada menos que ocho, creo. Eso sí, en la línea de la primera , con algún que otro gag divertido que te puede sacar la sonrisa, pero sin una continuidad, lo que le otorga a la peli el calificativo de simplona sin más. Como película en sí la verdad es que no vale nada, pero en cuanto a la distracción, evidentemente cumple con su objetivo, sobre todo de cara a  su público más ferviente, al cual sin duda agradará. Comedia de humor adolescente al más puro estilo norteamericano, con prácticamente todas sus gracias referidas al sexo y  en esta nueva dándole un enfoque del paso del tiempo, evidentemente, y de las difernecias entre lo pensado y soñado y lo logrado con el paso del tiempo.
En cuanto a los actores nada que reseñar, salvo que por el padre de Jim no parecen haber pasado los años, parece estar tal cual.
        
            